老老實實, 我鄉下中山啲公安仲好過啲香港警察

我唔係講笑,
上面啲公安真係唔係想像中咁差,
起碼佢地唔會咁撚癲叫人出嚟隻揪
接觸最多係上面啲交通警幾有禮貌,
炒牌唔會屌哂老母咁,
唔好再話咩警察變咗公安,
公安其實隨時好過啲警察,
人工仲要平好多

前幾日武漢d片都睇到有d禮貌既

有無辦法向上面既同胞宣揚我地香港警察威風八面既姿態?

喂大佬,
現在香港好似軍政府咁,
大陸啲公安邊會走得咁前

老老實實,
兩TEAM老細都係中共,
但公安都唔會咁自我澎漲到咁

交通警唔係做政治任務咪好聲好氣
你試吓出嚟遊行班公安咪一樣打到你飛起

我係香港都未見過好差好氣的交通警,
成日開咪喝鳩人開車, 態度極差

推

邊度敢

有咩事搞出黎實俾土共砲決

公安都吹奏

邊舊屎香啲

老老實實，人工福利差好遠，公安好慘

唔使吹奏公安呀

公安起碼聽聽話話
屌你老母而家班狗散仔當自己大佬咁
人唔笑狗都吠

武漢果啲真心仲有人性

公安唔敢澎漲，佢一起就比中共收皮
反而香港政府仲助長左佢地

香港電影依幾十年不斷吹奏警察，搞到自我膨脹

班大陸公安打份工心態, 一律hea做
黑警跟本係仇市民, 平時做野就hea, 有得打人就亢奮

最撚癲係城管，真係一堆爛仔仆街嚟

公安對上仲有軍警吖嘛

中國分工好準確，公安，武警，解放軍
黑警而家係當自己解放軍咁呀

公安係有禮貌
仲公安編製外有樣公安管唔到嘅叫城管

人地有軍隊,武警制衡
惡得濟一定搞9你

佢只係冇命令要震壓你je
不過正常對答問下路咁可能真係好過黑警

咁武警呢

應該係話香港警隊三種元素都有齊哂

中国公安同鎮暴嘅武警唔同
佢哋有明確嘅分工
唔似警犬咁

真心宜家大陸都安全過香港
PLA都無黑警咁亂黎

痴線公安都吹奏

未有人落order做野咋

人性在支那係唔存在架

正常當打份工姐，
下下好似班撚屌咁，
上晒頭咩

本質就係一份工，班狗就拎黎凌駕市民

公安有冇訓練都成問題，
至少冇咁洗腦，
人工又低，邊會同你博，
而且撞口撞面都係自己朋友親戚，
有鄕誼關係，
一定留下手既

大陸公安全部大學生

十級同意，真係好岩

有禮貌嗰陣就有禮貌，冇禮貌嗰陣就64咁嘅級數，不惶多讓

好多淨係用拳腳打市民，冇用棍，克制過港警。

因為大陸公安識悶聲發大財，槍打出頭鳥，唔影響佢地收入唔會去到咁盡

大陸市民會還手囉
你他媽什麼公安 給我往死裡打

公安查身分證：不好意思，阻你一點時間，檢查一下身分證。（查完雙手還卡）謝謝合作。

黑警：拿個身分證黎睇！（查完直接行開去）

其實由十幾廿年前第一次比警察查身份證開始，我只見過一個新仔係友善，其他個個都好唔客氣。申利，次次笑笑口咁R水吹

尋日尖沙咀單交通意外有幾個不知明人士衝埋去班驚察度就驚驚。控制唔到咁

大陸果D做細既知自己位置
做大既又要領導指令先敢做野
佢地紀律同團體意識高過香港D狗

Hea做 休養生息

咁班公安都係住果邊d人，就算反對，但立場問題唔表達得
六四果時都係搵其他地區既軍人嚟鎮壓

大陸個班不知幾想返去打牌飲酒訓覺 係香港個班先鍾意出去出力打人姐

你未奶過野啫
我試過喺大陸被人打尖嘈到同佢隻揪

之後去到公安局
d公安話佢又無錢又係強姦犯
放出黎無耐， 就算賠償都係100-500蚊內
叫我和解又話告唔入， 仲過我都有傷人有抓痕

根本同香港d差佬一樣

都是屎

公安無咩權嘛講大權城管可能仲大過佢

公安都係打份工心態
依家班狗當打仗
係差在未殺人,唔係就變南京大屠殺

你理解有問題
咪話公安同黑警一樣係hea做囉 但黑警有得打人就上晒電咁啊

幾撚時有人話公安做到野啊

香港果班住外國?

黑警無讀過書 仲要求人有禮貌

你估佢地有得打唔上電

其實係香港人易恰啲

班毅進仔點會咁有自知之明呀

屌，好撚多p牌吹奏中國
真係咁好既返大灣區啦

果班係武警，唔歸公安管，上面唔比公安有太多武器，驚作反。

其實公安真係唔差
因爲只係民警黎
上有武警有解放軍

深圳話鎖鳩人條公安都俾人炒咗啦
「唔使委任證」同「出黎隻抽呀」
一條涉嫌公職人員行為失當，一條涉嫌刑事恐嚇
九成九最後無事

公安、武警好似分開兩批人

香港果班為錢出賣良知，公安人工咁低
同埋武漢單野係影響所有人健康，同香港情況唔同

港版抗日神劇

咪撚再吹奏啦 兩邊都屎

鄉下d公安同d鄉民本身係親戚朋友

認真，上面公安城管掃鳩仆街大媽真係掃得好狼，見到佢地喺廣場跳舞直頭打走佢地

2舊屎一齊比

個啲唔係公安
解放軍黎

嗰啲真係心理變態

佢哋好享受攞正牌欺壓人，睇住班同自己一樣係賤民嘅人敢怒不敢言副樣仲好治癒，呢啲仆街就算「有伙食冇人工」佢哋都照制

唔夠台灣親民，上次見d交通警察係揸綿羊仔

其實我上年去左上海，d 公安定城管都幾好人

見到阿婆亂過馬路

佢話返阿婆轉頭唔好恃老賣老

影衰哂上海人

上海同北京果D支那大城市唔同其他二三線， 比心洗腦教育做面子工程，

睇地區啦

請用起底功能

未收到 order 姐

林鄭個班將香港班警犬係當埋軍隊咁用

公安唔洗丫嘛

軍隊邊有咁撚廢

人地知道自己定位，邊有槍指揮黨

隊

公安都吹奏 咩世界

大陸公安 = 做又36唔做又36
香港公安 = 屌你老母阻住我打機溝女 ? 打撚到你入廠

點解香港警察會變到咁

人地純搵錢至上 越大龍鳳越麻煩
呢d咪IQ EQ
至於某d呢

但係大陸城管成日打死平民你又知唔知？

潛移默化既人性係點好易睇得出
-米爾格倫電擊實驗 證明人性係好自覺聽從唔合理命令不自知
-保良局訓練營員工(前懲教人員) 對學生好似犯人咁 仲要貶低學生自尊 自以為高高在上 要學生絕對服從
-香港警察 市民叫佢地唔好打 藍絲叫佢地打到d人流血 佢地係選擇後者建議

3種最後結果都係欺壓或傷害 弱小或令佢痛苦 同果個人既行為或性格無關

人地好似係有 警察 公安 同武警!!
點同香港班仆街隨時隨身都有武器
又離地又懶

64係特登搵外省解放軍

大陸公安 武警 城管有乜分別

但事實上佢哋依家嘅行為只係城管級數

死大陸仔

之前屌那媽頂硬上。廣州遊行睇到
廣東藉公安係對廣東話人好有禮貌

你講到個重點
英國同美國都有幾個唔相屬嘅執法機關會互相監管，包括軍警
仆街如中共都有呢個架構設計，當然有冇效另計
香港完全無

依家要加埋法官

應該咁講
公安唔知面對既人後台係邊個 阿爸係邊個
屌錯打錯好大鑊

香港警察面對手無寸鐵既市民 年青人
驚你老母
梗係惡啦
你睇下佢地夠唔夠膽打議員

一向公安形象都差，所以只會有進步冇退步

公眾地方可能係既，驚俾人拍片擺上網公審
入到公安局班公安賤種仲串過馬撚

參考下

前女警6.12見證：警察無異暴徒

同埋呢條片，42分開始睇

屌你咩
鋪路引入公安執法呀？

有啲公安仲有啲人性
但克警無
如果要比兩邊都係衰既
但你比左錢公安 佢就唔會打你 放你走
克警收完錢仲要打鑊你 然後再拉你

之前做野成日要返大陸
廣東公安好明顯好好多
但越近中共狗竇啲北佬越西

btw中山人係好friendly尤其你係講廣東話
喺公司同事普遍都係用廣東話 白話/石岐話溝通

岩呀 大陸班人大多數單純求財
香港班狗依家係求財+求地位+求打人發洩

大陸人心裡知道共產黨仆街
香港警察覺得示威者係「犯」係「暴徒」

其實香港嗰班唔知點解散仔都有官威
「牙sir做嘢唔使你教」已經係一例，明明係警察體制入面只係「ching」，去到外面就做咗「牙sir」

公安係好懶 唔會做野

你比人爆竊都唔多會理

少做少錯 緊係唔會寸

人地等收工 寸來做咩

大陸好複雜

武警 公安

中南海保鏢 軍人 城管 特警

唔同話事人

亂屌人隨時比人屌番轉頭都仲得

又唔洗吹捧既

鎮壓靠武警
呢班人唔洗怒氣上腦已經殺人如麻

港警係想殺人咁款~~但同武警冷血執行差好遠

自從周永康收皮打散哂
班精銳去哂新彊西藏屠村

大陸公安好清醒真係當打份工
但黑警 當自己特權階級

公安仲特權到出面

但唔係用係呢d無利益度

以後唔好叫警狗 叫公安
比返個公僕既義意 係維持治安就夠
自我感覺良好呀拿

香港公安 知法犯法

香港啲警察有錢嘛，又有權，係巴閉啲

老老實實，
香港條TEAM香港人先係佢老細